仆街，覆覆下post部機無喇喇黑mon，之後再彈開機畫面，有冇人知咩事？

覆得太多啦

換機

叫咗你唔好開bot覆

respring

姐係hang機

Ok thx chok巴
睇嚟都係唔好覆咁多post